[長文] 長期抗爭 集思廣益!!! 新註冊P牌仔第一post

首先利申 本人只係一個和理非 遊行有去 發夢會係後方傳下野
大家睇完林奠今日個垃圾記者會 一定係好撚嬲 但係嬲還嬲 我地既目標係要贏 唔係純發洩!

有兩點我覺得係大家要有共識既

第一 勇武既兄弟可以做既 基本上已經做哂 黑警亦都已經無道德底線無包袱 再點升級換黎既只會係被捕同受傷 和理非們非常感謝勇武兄弟既付出 就算知道你地已經有哂心裡準備犧牲 但係我地真係唔想再見到任何一位兄弟受傷被捕

第二 雖然要明白 要支持既民意 已經去哂我地一邊 但係我地都要努力keep住 點解到依家我地有咁多市民支持 因為大家覺得我地係正義既一面 係文明之師

好 咁我就想拋磚引玉 針對林奠記者會既對策 希望大家可以傾下下一階段要點做 點樣可以贏 不過我希望大家要有覺悟 跟住落黎會係一次長期戰爭

第一 我建議民陣發起每星期六/日 維園起步大遊行 要持續展示我地係有廣大普通市民民意支持 唔可以比政府有機會spin到係少數激進份子既活動 重點係 個一日大家係要罷買 就算遊行唔到都照罷買 盡量減少消費 以經濟手段威脅政府 令商界向政府施壓!!

第二 今日罷工加不合作運動大家睇到係成功既 但係我地要連唯一可以比人指責既藉口 就係點解唔對準政權 要影響普通市民 都破解
答案係我地要有明確Time Line, 我提議我地要比一個月既時間政府 明確指出我地將會每星期遊行 如果再唔回應 9月2號星期一 將會再有一次大型3罷加不合作運動 不合作運動就靠哂勇武既兄弟啦!!!
我地要令本來支持既更憤怒 keep住團火! 而唔支持既會將予頭指向政府唔回應市民!!

歡迎大家諗定再之後要點升級

我明白有好多兄弟擔心被捕既手足 好想救到佢地 但我希望大家明白 要救佢地只得一個方法 就係香港人要贏!!!!

最後 如果大家睇到呢到 多謝咁多位咁有耐性睇我呢個P牌仔既第一個post 我都預左會被人插 唔緊要 但我希望大家可以一齊搵到我地下一個階段既方向

自推

推到有人覆